有無巴絲收到東華nursing offer

如題, 小弟報Hd入左waiting list
有無人都收到 一齊討論下